呢到多唔多人 試過相體呢樣野？？？？

其實香港應該好少人試過相體？
以前可能多
家下d父母都唔會搞呢d野